冇錢但又想過去機場撐場，應該點做？

最近洗左唔少係發夢到
身上而家除左7X幾係八達通之外，就已經冇Cash係身
戶口亦都比我禁到連100都冇
但我仍然好想出黎，係唔係用八達通搭地鐵都照出？

推一推搵人教下我應該點

有巴打教$3去機場

Jump

有冇詳細？

跳

睇到個POST了，但小弟我向來細膽
唔敢明張目膽咁跳閘

全世界入黎 有關機破解場禁制令方法

帶口罩跳

今朝趕返工無戴口罩就跨欄

約埋幾十人一齊